// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [{
        numb: 1,
        question: "Welk automerk heeft geen dier als logo?",
        answer: "Skoda",
        options: [
            "Peugeot",
            "Porsche",
            "Alfa Romeo",
            "Skoda"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Welke kleur heeft de laatste letter van het logo van Google?",
        answer: "rood",
        options: [
            "rood",
            "groen",
            "geel",
            "blauw"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Waarvoor staat de term E.H.B.O.?",
        answer: "Eerste Hulp Bij Ongevallen",
        options: [
            "Eten Halen Bij Oma",
            "Enigste Hand Bij Opvoeden",
            "Eerste Hulp Bij Onbenullen",
            "Eerste Hulp Bij Ongevallen"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: 'In welk Europees land bestaat een publieke televisieomroep genaamd "ZDF"?',
        answer: "Duitsland",
        options: [
            "Denemarken",
            "Nederland",
            "Duitsland",
            "Zwitserland"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Van welke Amerikaanse staat was Arnold Schwarzenegger gouverneur van 2003 tot 2011?",
        answer: "Californië",
        options: [
            "New Jork",
            "Californië",
            "Texas",
            "Las Vegas"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Hoeveel zijden heeft een heptadecagon?",
        answer: "Zeventien",
        options: [
            "Zeventien",
            "Vijftien",
            "Achttien",
            "Zestien"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Welke ploeg won dit jaar(2021) het EK voetbal met een strafschoppenreeks?",
        answer: "Italië",
        options: [
            "Engeland",
            "Italië",
            "Spanje",
            "Zwitserland"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Welke vandaag nog levende diersoort staat genetisch gezien het dichtst bij de Tyrannosaurus rex?",
        answer: "De kip",
        options: [
            "Struisvogel",
            "De kip",
            "Krokodil",
            "Salamander"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Hoeveel karaat is puur goud?",
        answer: "Vierentwintig",
        options: [
            "Vierentwintig",
            "Veertig",
            "Vijftien",
            "Dertig"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Wat is de hoofdstad van Nigeria?",
        answer: "Abuja",
        options: [
            "Lagos",
            "Benin City",
            "Zaria",
            "Abuja"
        ]
    },
];